有咩歌詞可以形容你依刻既感受？

原來站時共你沒緣份 來年先會變得更合襯

17歳那日不要臉 down咗套a片